少少意見畀 reddit 戰線手足

唔該， reddit 係畀外國人睇。
- 內容盡量用返英文，外國人見到中文 title 點會睇呢
- Title 要簡單，唔好成段內文當 title 用，講重點
- 如果啲圖係有中文，加返少少英文解釋返做乜
- 用返啲正式名稱，例如 Chinese University of Hong Kong 唔好就咁 CU呀中大呀咁
- 少啲 emoji 啦！

Pish

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!